「 如 果 打 死 人 ， 我 便 不 要 民 主 了 。 」

都低鳩能
有無打錯人
會唔會打死人
有乜好討論
就算今日頭版話琴日打死人啊
件事都係繼續㗎啦
你估依家六月咩？

唔緊要啦
手足畀人斬幾刀啫
最緊要藍絲無事

保護藍絲！

推！一定要有心理準備打仗

原來連登先係最和理非，出到去跟本個個都拍手叫好

深藍屋企人睇TVB....

聽到火滾...報個阿伯講到好似殺佢咁...

個程度講到仲嚴重過721, 821..

已經估到對家一定狂放大呢件事...

希望記者星期一唔理POPO記者會講呢件事講到有幾嚴重..

唔該問返佢地721, 831同琴日邊日嚴重D

有義士比人斬到行唔返路..係咪黃絲比人斬就可以當睇唔到

藍絲比人打到流血(仲可以企到起身)就可以講到黑衫要謀殺佢咁

太子死左人都冇咁激動

sor太快手見到title就負皮咗

抗爭者一早死左好多人

好多人仲未有革命嘅心理質素

唓 死唔死都係手足啫
最緊要係民意！

認清現況
九月喇依家

講得好

咁黑警打死人又點計先？

democracy is not fool proof.

Try free market stateless society.

無進步過

畀啲火嚟睇下

都唔明有咩好討論

嚇下對家仲好
佢地玩假新聞，一定會因為假新聞而消亡